剛剛分手既你，入黎傾下，大家互相扶持好嗎？（8）

歡迎大家加入

金句:
For 普通分手
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。
你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

For 被出軌
唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
點解唔係去避忌
要一直玩火
有幾多人明白新鮮感總會淡 又有幾多人明白感情係要維繫而唔係一唔開心就換個第二個？
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

快手到

Sor9 1001左

冇留意到1001左

等緊熟悉既名字上水

我已試夠別離並不很淒美

hi

推得好快

希望您會比機會我 希望您有睇呢個po

有學新嘢

Hi土巴

增值

又係新既一日
距離我等倒佢又少一日了

距離你地成功又快一日

可能到時人地後悔返轉頭
就算無返轉頭 我地都進步左
無再原地踏步

我會跑住等佢

我會選擇跑得快過佢

係 無野可以令自己退步

咁絲打都要加油

要傳遞正能量

再講可能又會比基路絲鞭打

有正能量先會想進步

大家都加油啦

飲完酒未呀

互相扶持

有冇人需要比我屌醒？ 趁我未訓

嘆完啦 聽日發夢

小心

角大巴

一切小心

經過post1 到而家 我已經清醒哂了

而家心情好舒暢

歡迎加入清醒大軍

大家咁話保護好身邊人啊

呢到仲有好多人未清醒需要比我屌醒

跟

瞓唔識起身睇 原來又開咗個新

夜晚多咗好多新加入既巴絲

入嚟留個名

分享下

幸絲打

知不知道你在濫用我的惻㦩

之前有入過嚟

s巴好

仲未訓

精神出軌話唔算真係出軌，求我唔好分手

佢地傾到點先

瞓唔到

已經好掛住佢

有無酒呀 飲d就一覺天光

分左幾個月
假撚到仆街
反轉豬肚就係屎

日夜msg當你透明，講大話話約左朋友但事實係2條友走左去食飯飲野

利申：我唔係控制狂，一向俾自由佢同女性出去

一絕情起上黎 好似第二個人咁 <----不能同意更多

但講大話同佢出去 好似偷食咁款

被分邊緣 仲要扮無野開工 想飲醉但唔識飲酒 可以點

本身發生咩事

會諗 點解一個人可以變得咁快

一齊冷淡左？可能我俾得唔夠愛佢？其實我都唔知 希望傾完有彎轉 依家真係好撚sad

情侶真係要溝通 唔係好易出事

無唉等望天光

不能更同意 我就係出左事先知衰

想分手留名

我訓唔著果時 有時會聽下asmr

聽朝就執野走嚕，比左太多次機會

買返屋企飲

我同男朋友3日後就一齊咗兩個月，但係佢兩個同我分咗手，話覺得我地唔啱唔適合....仲話覺得我地感情基礎好小唔明點解我會咁唔開心....
雖然我地一齊好短時間 但係我真係好愛佢....我好掛住佢 我好痛

有枝choya已備 可以慢慢隊 屋企隊要搵啱時機

點解

慘 但我做咩都諗起佢

開到8 我都仲喺度未move on

慢慢嚟啦絲打

一絕情起上嚟以前覺得係優點變咗做缺點，樣樣都睇你唔順眼，連呼吸都係錯

幸絲你無瞓過

我追緊個post...好得人驚

扑左？

第8喇 等緊你同我過去

真 連擔心佢都係錯

幸b 早晨 上個post 有咩好驚

係...擔心又變咗壓力，做咩都俾佢鬧，可能佢唔識表達啩...

我都係 ，做到好似無野咁又話你唔擔心佢
搵佢又話你嘈住佢
直接同佢講會擔心佢又覺得你比壓力佢

你地成晚無訓
點解多左咁多新人

幸b
好好奇咩post

依家好早訓教
根本傾唔到好夜

識貨啱啦係屋企飲啦安全d 點醉都識番屋企

好 撚 掛住佢

係 利申單方面擔心佢 被block

明白我都係

我一訓醒都係
日子一日一日咁過
想佢快d返黎我身邊

我番黎啦

師傅早安！

為師 星期六日係最辛苦

我就黎買一堆衣架掛住佢

一陣去training
我同佢最多回憶既地方
師傅加油

佢唔想 咩都冇傾 就直接放生
如何可以快啲放低

一朝早就見你兩個

Cls 係咪未訓醒

吓 我呢個情況一定會搵機會問清楚
唉 往死裹撞

diu 又要diu埋你

基路仔！
好清醒呀

個個都經歷過 乖

一樣呀diu
唔問又話點解你一句都無問過佢，話你唔明白佢
擔心又話俾壓力佢，唔識體諒
問得多又話唔好淨係講呢樣佢唔想成日諗住
我點知你諗乜呀大佬

Dllm 一句講哂
佢唔愛你 你做乜7都廢
佢愛你 你坐係到都係全世界最可愛既人

問左呀
咪好似用刀插死左咁
話唔夠愛 唔好浪費時間 做番朋友嘛
只係都仲係放唔低

Cls 一起身就諗呢d
不始你望下出面幾好天

根本香港好多地方都好多回憶
今朝起身諗起佢滾湯拎俾我飲

真係每日起身都諗起佢

其實真係訓都有回憶
佢平時會錫到我起身

今日好好天 又是想念你的一天
仲有n-1 日你就會番黎了

咁咪做朋友先
我明會好難受先
但係死chur都無用

真係朝朝訓醒都會諗下佢先起身梳洗

好天又點,都冇得同佢出去玩

只係,我又要諗佢地去左邊玩

Diu 我都試過經歷過呢個諗法
好撚驚星期六日，唔知點捱一日

仆街 cls

我連朋友都冇得做

或者唔做朋友係另類既好

潛潛先 一陣番黎陣爬文

好想做朋友咁繼續去擔心佢
但佢一口拒絕

由以前好鍾意紅日
依家反而驚左

嗚...好殘忍

其實我知道是可一不可再
下半生 準我留住你

你接唔接受到用第二個身份
望住佢再拍拖結婚生小朋友？ 但主角唔再係你

因為我不知道下一輩子能還是否能遇見你
所以我今生才會那麼努力把最好的給你

Diu 我啦 diu 我啦
我發覺呢度d人全部都M底

我又夢到佢啊 我唔訓覺啦

係block我前佢同我講一句

係分左手後先聽 好感觸同想繼續比最好既佢

慢慢黎啦 我都係2個月多d先好返好多

所以見唔對路就要溝通 搞唔掂就要..

我又係9點幾醒咗

依家8半左右就起身
諗到9點就起身梳洗

Hello

我想訓返嫁 訓咗唔夠6個鐘

你地傾到咁鬼夜

佢琴晚又whatsapp我啦仆街
搞到我琴晚都訓得好差 又發惡夢

突然多咗好多新名入黎嘛

我仲未夢到 因為完全訓唔著

Cls 死變態
唔好再俾我見到你話掛住咩呀又咩一齊咩呀

block鳩佢未呀 如果返唔到轉頭 唔好曬時間啦 基路絲

無block人既習慣呀仆街 唉 真係dllm

凡事都有第一次既 同阻止你move on無分別

Sp forever
收皮啦死仆街 又唔讀書 又唔做野

巴絲們
我琴日成功約左佢12月睇周杰倫
今日又約到佢見
突然好幸福

發展得咁快

傾左d咩

我都唔知呀
佢話始終睇周杰倫都係一直之前想同我完成既事黎
我呢幾日都不斷表達我既心意比佢聽
想用誠意打動到佢返黎

幸福了 然後呢

然後可能之後 返返現實
又可能跌返落谷底
佢仍然同人一齊緊
我明知 佢可能只係當我朋友

幫你集氣

吹到

我都覺得發生得好快

我都唔知咩事
琴日係呢段時間以黎最開心果一日
希望一切都有個好開始
我真係好愛好愛佢

準備同女女出去 實開心嫁

其實幾好有個機會
唔知未來會點都有個心理準備既回憶

在有生的瞬間能遇到你 竟花光所有運氣
到這日才發現 曾呼吸過空氣

有冇人明
好嬲佢既絕情好嬲好嬲佢做唔到承諾 然後諗多一陣就嬲唔落怪翻自己錯

因為太愛佢
潛意識唔想佢係自己記憶裡面有丁點瑕疵
所以將所有責任推晒落自己身上

明 我而家係咁
明明係佢絕情
但諗番覺得自己做錯好多野 逼到佢咁
例如 對佢太好令佢有壓力
會諗如果當日唔係咁 成件事會唔會改變

只要仲有機會都會繼續等
一日未死都會
我真係好掛住佢

如果有得翻轉頭 我一定會同佢讀書
可惜冇如果

好啦叫少d春

分享下睇法姐

我都明你講咩
我知將會真係未必會有好結果
但死唔信邪 死都想試左先

你有無見過有男人味既男人會叫春？

真係會咁樣的
我都係咁樣既問題
用唔岩佢既要方式黎對佢
係咪真係好?
定用佢想要既方式黎錫佢?
你自己諗下.. 我都係岩岩先開竅
如果一直都係用自己既方式黎愛人而忽略左另一半真正想要既野
最終結果一定唔會好好

係依一刻仲有機會同佢相處都要珍惜

如早知今生跟你 有幸可相愛 在當初應更努力為未來

我今日已經一改自己個頹樣
專登GEL頭戴CON 見佢
希望比到佢有新既感覺
我真係想改過

所以唔算叫春

唔遲嫁
仲肯去見你
加油

用唔啱佢嘅方式對佢
只要佢一路唔講 自己又唔知佢想要乜 最後佢忍到爆
咁最後結果都係一樣
根本改都冇得改

exact7ly

唔會報到啦
佢一定唔會肯呢刻復合
可能佢只係當我朋友或者一個好親密既人

多謝你地既鼓勵
我都想有好既進展
等之後再UPDATE比大家知

我都唔知咁樣算唔算一件好事
不過至少我而家覺得好滿足先

我就唔似你地咁垃圾啦
我就自己去左畫畫既

等睇完成品

畫咩

畫出個未來

好唔好笑？

咪咁啦

起晒鋼

好唔開心 琴晚啱啱分手 本來只係好辛苦 想打電話問清楚佢點諗 可唔可以一齊解決呢個問題 結果我好似係咁Chur佢 最後佢講左分手
啱啱好係2年零4個月 大家都係彼此嘅初戀 真係從來冇咁過會有呢一日
點解會變成咁 好辛苦

u bro or sis

Diu 無人笑

今日真係笑唔出

分手總是突然的
前一間明明仲有講有笑
Sorry
其實實際係得你有講有笑
佢已經一早諗好多野

真係

我得啊

我有諗過作首歌比佢

喂恭喜啊

這些機會

下一世我都會去搵番佢架

同你有d似
一齊等佢番黎啦

多等一百年 捱到開花才遇見

我同佢講 而家好似跟本唔係拍緊拖咁 好似我地之間嘅距離越黎越遠
佢話 其實我好耐之前已經有呢種感覺
嗰一刻真係好無力

師傅唔好頹廢
徒兒陪你

初戀係咪冇可能走到最尾

二百年後再一起
應該不怕旁人不服氣

好想等 但係就算我唔變 佢都會變 仲變得好快 到時候傷得仲甘
唯有一直成長 努力變得更好 可能將來佢又一次欣賞我

You will be alright,
No one can hurt you now.

希望我都有呢個機會

徙兒你覺得開始左新戀情
其實係咪唔會再諗起我呢舊垃圾

所以自己都要進步 追上佢甚至快過佢

唔係呀
要相信
可能離開左先會醒起你既好
或者試過曬
最後係自己一直係佢身邊
佢就會明架喇

快過佢 要車尾燈都見唔到

話唔定到時係你已經走出左呢

還不夠絕望 尚可更絕望
留給我日後用來形容前面境況
能夠這樣 謝謝你幫忙
將僅有願望都風光殮葬

Dllm 好想摑你呀

二百年後再一起

Diu 同你唱左同一首歌

Dllm 你覺得你兩個一樣既人，討論完會有第二個見解咩cls

即係叫林鄭同習近平一齊傾點應付香港

你覆得呢句 已經係唔清楚我地咩人啦

基路絲 痴Q左線啊

岩呀 cls 無人比我更了解你兩師徒

愛情進了人的心裏 是打罵不走的
它既然到了您的身上 就會佔有您的一切

我心態上move on 左架喇
都無乜喊了

你唔加句好唔好笑就會好笑

你明白我

唉 見到大家就覺得心好痛

就算佢呢刻唔諗起你
我覺得總會有
始終都6年
實有細節位係你地獨有？

呢個比喻

我地係走出左架
不過照等姐

我都係 喊到眼痛就覺得好辛苦好攰 唔想喊
只係希望有一日可以瞓醒唔會再想起佢

唔會唔諗起佢架
不過諗起會笑
因為佢會番黎

咁6年點都經歷得比佢依家既多既
呢樣呃唔到人

被摧毀的愛一旦重新修建好
就比原來更宏偉更美更頑強

莎士比亞

其實都係 目標明確之餘
亦令到自己係某d決定上有改變
我會等你嫁

總會有依一日既

認同
唔好留守係呢個頹垣敗瓦
重新為佢建一個更牢固既堡壘

其實無咩喊已經好好

等一個人出現
擁抱著我的世界
站在愛的面前 所有寂寞防備 一瞬間崩潰

已經默默起緊個城堡

單身左一排
Go with the flow?
No, be the flow

唔諗咁多喇
想快d 聽日出海旁坐

想快d星期一 又可以見倒佢

會唔會有交流

會呀 一齊上堂
我唔過界既話仲會係朋友

默默望住佢

真係好

仲可以見下

唔得 我唔想搞到frd都無得做
只希望同佢打打鬧鬧又過一日

師傅
見住或者係另一種折磨...

都係
我都想見個日就係重修城堡個日

樣係TB 不過無束胸
可惜性格一d都唔tb

分咗2年

等佢同你一齊起埋最後屬於你地既天地

照等啫係未走出呀

走唔出就算了
唔會逼自己走
唔會再頹再喊已經夠

識既tb仲溫柔體貼過男仔

分咗2年仲未忘記到佢?

呢樣真!!!!!!!!
起住等佢

可能到時佢去日本搵你呢 機場重逢

咁係因為佢地知女仔想要咩姐

一定接佢
同埋佢知我日本公司係邊

但可唔可以選擇一齊去
當然我都可以係個邊準備好個小天地等佢

有一對都拍拖拍咗成三年

來吧！

要接埋佢走啦

S巴今日竟然鼓勵我 發生乜事

羨慕
直女係硬傷

佢成為巴打既動力都係好既
到時去到日本咪搵個位 貼曬你地既合照

因為我都開始敗退

會比我地感染

但係其中一個係BI黎 佢對上就係同男仔拍咗2年拖之後散咗 依加一齊果個係中同黎 兩個都係讀女校出身

佢肯既話緊係帶埋佢走啦
新地方新開始咁曳啊拿,罰佢晚晚住定飯等我

我果個都係同男仔拍過拖
咁我如果係佢最後一任女朋友都好既

難 我從來都無諗過復合

佢煮飯我洗碗

你咩major

唉頂 所以我先話帶埋D相過去
一失落唔開心寂寞就可以拎出黎望下
旅行就話開心去行去玩姐
到時日L日都商店街

想知去非洲果個係邊個巴打
我追po 追到亂左

同女仔拍都會被傷害架
都唔關男女事

講真,我唔係鼓勵人地都要我咁
如果個伴侶真係唔值得你原諒
或者真係好錯(每人底線唔同)
咁接下黎既都係睇自己決定

原來係咁
但係感情對我黎講唔係投資

整個人型攬枕會唔會好癲

攬真人算啦

嘩 講中左 我真係好鍾意洗碗
唔識講種感覺

佢對上2個都係男仔 返intern果時 有個tb想追佢

頂 我黎 我當時話 即使我去左非洲
佢都唔會知

呢d 毒野唔岩我

所以我無後悔過
但我都祝佢搵到一個岩既人

都話到時我結婚要請埋佢嫁

咪就係

好中意佢煮緊嘢果陣backhug 佢嚇佢
成日話佢掛住煮飯唔理我
然後洗碗果陣佢就會反擊

原來係咁

對我黎講都唔係投資 只不過係個心態問題
拍拖果時都係all in

明白師傅心意

雖則係首席痴情巴打
但都有理性一面
唔好好打點將來,點俾到頭家佢呢

我以前都係洗碗果個 同佢講 你煮野食鍾意用咩煮就用啦 最多我洗

我覺得就算比我搵倒下個我都會all in
咁佢番黎我直情要overin la

頂住先嘛 比自己個動力

因為我會炸左個廚房
煮飯呢d都係交比佢啦
我識洗碗就得架喇

希望去到有呢一日

屌你 我諗起以前講過
我永遠係你既依靠

我會慢慢加上去 一黎就all in搞唔掂 始終依樣野都要睇雙方

同我差唔多 由細到大都無咩煮過野

咁事實真係
依家得呢個post傾開既人,同級同事,老母知

我個動力咪就係佢囉

常在我心裡

精神寄託

我唔all in 都無得要求佢all in

咁去日本係？

咪學婦人成日diu我啦

我緊係想做佢依靠啦,好想晚晚8點同佢行超市

你all in
但佢做唔到all in
佢又會有壓力

痴線好似做乜都會比壓力佢

好慘呀 叫婦人

心入面有間房永遠都唔會比人
佢要番黎就住
宜家佢去左環遊世界姐
會番黎既

好難取捨 有時會諗下一個會遇到咩人

佢做唔倒但係我又想佢all in 先會比壓力佢啦
我做到不求回報 佢信唔信就另一回事

百屌成才

雞蛋絲因咩事分 我又follow 唔倒
太多故事 廢青個腦handle 唔倒

佢既話我仍然會

有d巴絲個名差唔多 就記錯人

佢陣間又dllm

超市
我都想同佢再行
想買嘢番屬於我地既地方食住煲劇

咁努力增值啦 以男仔既姿態出現

真係啊!!去見識下姐 冇野既

你去非洲又去日本？

姐係去變性？
咁我又未必行到呢步

係呀師傅
堅持頂住
每日都同自己講頂得住 就真係頂倒架喇

真係 同佢去過好多次日本旅行
今次有機會真係生活,可以同佢睇live日劇
FF下都好開心

幾耐先可以忘記一個人？

頂你囉
我係去日本做 只係話我去左非洲都好啦
佢都唔會知

比佢罵完我分手後先想改變已經太遲 都幾絕咁講唔回頭
琴晚好嬲 訓完一覺後 又想繼續等落去
兩年既甜蜜令我好想繼續等 懷疑我前世係咪奴隸黎

唔係呀 性格都變埋男人咁

會比幾個月自己

為人師表 點會頂唔住

調去個邊工作

又係未挽夠

我會影多d 相上黎

我個腦容量要清清佢
對唔住師傅 原諒徒兒愚昧

個刻情感控制左大腦
所以講既野可能會難聽左

想推到有tg 谷圍爐

玩

我前世一定係對佢好差好差
今世要還比佢

你12月去 可能我都要到時去個旅行

諗起就實會嫁啦 次數問題

都得
我仲要學食榴蓮同譚仔

果時有叫過開 不過巴絲話睇定d

我覺得仲會係佢心裹有個位置既
或者係深埋左姐
等你去開番個盒

我地仲要推到去第100 200嫁

我都知

正確 挽鞋就挽

譚仔
咁大個仔食咗唔知有無20次

其實睇工作簽證個邊 未知確實日期
但我會同你地講

我仆街我死
屌 點解改唔倒順手

琴日大半日已經一個post

好啊 連登可以繼續推到2046

我3年都係咁過 可能已經慣左
有人係身邊

前排望 原來20號之後已經得閒 可以去旅行

用正字 人都吸引d

我果陣同佢一齊真係成日灰到預左會散
但係到真係黎既時候
先知自己無咁大量
我宜家唔會咁灰了
幸福有能力比倒佢就要自己比佢
靠咩人

好！ 除非煲底見左

所以我依家咪去闖下先
唔想俾佢覺得我仲係之前咁

見公海既POST 去到2XX都有

佢好中意食
後悔無陪佢食多d
你番黎啦
我日日餐餐都同你食喇

有個兄弟琴日同我講 月尾佢就去加拿大 都唔知返唔返黎

一條友都會有唔同既心境既
我想去番之前講好左同佢去既地方
去踩個點先
等倒佢再同佢一齊去 做導遊

12月?

連登規矩 吾系甘牙都要屌啦

下個更好都唔緊要
散完再搵番佢

係我錯 唔應該貪方便
就黎要打書面語

因為細個既經歷 大個就唔鍾意食米線

我真係好唔中意米線
不過為左佢 食！

屌 我本身都麻麻譚仔 都會陪佢食下
而我中意圳榴連 佢都會陪我食

係呀考完試 報工既interview應該唔係果段時間

我咁講啦
其實都係果句
無打算搵下個

去啦 想就去做
享受下一個人既自由日子
可能遲d無架喇

你又岩
可能下個女朋友想食 我都係跪低去食

榴蓮 我真係求教下有冇辦法練倒中意食

好難練 本身係鍾意就鍾意 因為陣味唔係個個得
利申 鍾意食

黎都要自己把握下既我諗
呢個時候就睇下果陣定力如何喇

有冇諗住去邊玩

咁起碼練到聞倒唔會想嘔先....

日本/台灣

試過同fd食放題 叫榴蓮既食物 有唔食榴蓮既fd即屌鬼

下個話唔定係佢番黎搵我

會想死

香

同臭豆腐既道理一樣

得閒就試上黎diu7你先

諗住單機定同fd

我畫完畫啦，成班垃圾

Dllm,畫完無對象送呀

想試下單機 之前有fd話可以一齊 但佢拍咗拖了

屌你 又幾掂啵

單機過一次 唔會再想
可能同佢去慣左

自己收藏啦

好痛so true

到時睇下11月咩環境先 再決定去邊

sad but true 我臨分手前 其實都知 差唔多了

黎緊我都要單一日機係越南
本身同佢去，而家個frd陪我，但佢早一日走

咁你都係頂一日姐 好快過

係呀最恐怖係完全係先兆

真架 仆街啦
唔好嬲豬，黎番呢到傾

講聲多謝啦，無我，你地班痴心撚會屈到抑鬱

睇唔出咩

可能真係傾熟左

每個post都一大班人 記唔到咁多個

我知第一個post係你開
你都咪再諗個衰佬喇
大把好仔等緊你

送比自己

但總有班係一定記得

好似騎劫咗個post

邊個

熟悉既名字

幾年

佢話我地由一開始一齊就應該知道無結果 我地係兩個世界既人又由各自出軌開始 我要接受呢個就係我地既現實 時間夠喇 佢要去第二到做野 係時候面對現實

我好愛佢 好想同佢一齊一生一世 跟住佢
係咪始終我都唔夠好 佢唔係愛我 兩年泥只係寂寞搵人一齊而我又就手 所以唔願意試下一齊去第二到 一齊overcome大家既差異

+1

岩岩分手 有冇人圍下爐
一個鐘前

越南
之前佢話要同我再去一次
因為佢同個frd去得唔太開心

diu收皮啦
分手仲想拎好人牌

入咗去負皮再上一頁

都唔算啦 我地真係分左手嫁嘛

講姐 講有幾難
做就難喇

一班人圍爐係暖d

睇左頭幾句已經唔洗睇落去

你地真係好好

果時都係係另一個post同巴絲圍爐 傾到依加都仲傾緊 只不過係轉咗去tg

S巴你咪要兩邊走囉

唔好唔記得我地

基路絲今日搞咩咁嬲豬

我唔知點解我2都未有就定左性 咩事

唔洗啦 我pc長期開住個post 手機覆tg 再用macbook做野

會陪住大家

我覺得自己係玩夠

每日報到

所以我一向都話 係睇個人本身
就好似我去批八字
佢第一句已經話我條命係好重情

你開post專員黎嫁 要密切住個post動向

巴打都信命
我比人話迷信L

唔該哂deedee

一到夜晚就易爆post

大3年既姐姐

佢有講唔想拖住我 我真係好好 只係佢接受唔倒
但係佢有講係感覺唔同左 唔係果種愛
我都接受佢坦白既

美麗的泡沫 雖然一剎花火
你所有承諾 雖然都太脆弱
但愛像泡沫 如果能夠看破
有什麼難過

宇宙gem

有時都要到下午先爆
可能星期五 多人傾d

diu最後果句cls

頂呀 我唔聽呀

仲話生幾多個仔幾多個女

OH 給你我的心 能否請你別遺棄
一句愛你愛你愛你愛你 能否再也不分離
OH 給你我的心 爲什麽你卻給了我孤寂
就算愛你愛你愛你愛你 可能你也不想聼 你不想聼

想搵返佢 點算

有咩咁cls

分咗手幾耐

你巴定絲

睇你拍左幾耐拖 有幾鐘意佢

我有講過我第時買倒架車既副駕只會係佢同我屋企人坐

我希望我既好夠佢懷念
最後帶佢番黎搵我

果然大家都差唔多 屌

兩個月

唔理咁多 趁宜家快d考埋個車牌先

和平分手定點

我第一次係連登圍爐
你地係我係連登既第一班識既人

考啦 果時有fd考完就揸車溝女

頂

欺

絲打係咪打算等佢？

再溝佢一次

我都我都係
好開心識到班cls既人

有經濟能力既咪去馬

唔捨得都要放手
你快d放低我啦
我地仲可以係朋友

都算和平
佢覺得我地唔適合
拍左半個幾月咋屌

咁先係架嘛師傅

我唔聽呀唔聽呀

比你鞭得好開心呀

我都係第二次嫁咋

半個幾月

唔適合
姐係係試下一齊？

cls 一族

我喺度諗 一班唔開心嘅人一齊圍爐,係咪會更加唔開心

我開心嫁 要傳遞正能量

愛情可以刺激懦夫 使他鼓起本來所沒有的勇氣

咪係囉 又係唔試下就放手

3年 可能慣左有人煩住

慣咗有一個人管自己

若不想輸給任何人，就得先認清自己的弱小

Move on 接受緊
但心入面有個角落等

相處了解磨合呢

痴線
我地曾經好開心呢個
我問佢你放低左咁點解喊
佢話呢度有我地好多回憶 喊唔代表d咩
好啦

等緊+1

我同佢都唔洗點磨合 本身已經幾夾
除左譚仔同榴蓮argh

一開始搵到夾既係好 但未必咁夾既時候就要磨合嫁啦
果時未拍拖都唔知嫁 本身好朋友黎

榴蓮正呀

情侶都無咩 我地都無鬧過交
我本身好就得人 咁佢更加唔洗講
佢都有就我既 都好錫我
果陣

師傅加油
徒兒係香港幫你加油

可能到時簽證有麻煩 我繼續係到呢

我暫時都改唔倒 屋企人真係難搞
佢分之前兩個禮拜開始冷淡我已經估倒
十成九係屋企比壓力佢
對唔住我果陣無陪你去面對
下一次 我一定捉緊你手 護你在後
為你對抗世界

咁又唔好既 為左佢去闖下啦

真係愛既幾忙都要見佢

真心 唔試自己會後悔
未試過唔可以話唔得

見婦人唔係到先敢講
真係 試都未試過 就逃避?Nono

可能果陣熱戀期就未有呢樣問題
同埋中間long d 左差唔多兩個半月

一陣又出黎鞭9你
自己都唔信自己做倒 無人信架喇
所以相信自己會堅持倒先

頂你雞蛋絲 咪玩野

我同佢long d 左咁耐
好多嘢都未同佢做好多度未同佢去
咁就要放個break

我會啊 你都係啊咪淨係話我

我無話你呀
我會堅守師傅教導

佢仲有冇等你個ex

我第時仲要親口唱小傳奇佢聽嫁

我宜家loop緊我的宣言
下一次我要作得起首歌比佢
當面唱黎整喊佢

星期六日 真係特別需要呢到

不許你注定一人

開心開心豬

原來負負真係得正架

呢到負負負負負負負負負

令我得到正能量呀

其實側田首美麗之最都啱聽

完全明我就慣左煩住人

等你 回我身邊繼續回味

Diu 結婚果時都有揀呢首

做下自己中意做既嘢？
除左掛住佢之外

出現了

你中意佢咪得覺得正
唔中意咪想打7佢

我都聽中呢句

說過愛你要接受意外
總要挑戰障礙比賽
最怕看見你抱著決心離開
說過要與你赤道看海
更說永遠愛你未變改
等著你 目光未會離開

走啊

dllm 係咪要負埋 比返正能量你

你兩條仆街

基路絲 我只係講我有承擔咋

而家都唔知嬲唔嬲佢好，背住我同人一齊，但而家又有絕症

絕症

偷食無得原諒
btw一齊咗幾耐

總之無得醫果d啦

8年啦

一齊咗兩個月
本身蜜月期緊好sweet
上兩個星期佢突然勁冷淡
又唔覆msg又唔聽電話
星期一佢情緒崩潰話太大壓力要空間想分手
星期三夜晚佢搵返我
哄返諗住冇事
點知呢幾日佢又消失咗
我摸唔透呀

下 ，但賤d講句
偷食都係絕症黎

咁突然
是咪有第二個

睇下你有幾愛

想知你依家睇法

最慘個病唔會死

慘囉，我有我慘，佢有佢既慘

我愛有咩用，佢愛我就唔會呃我

認真 應該會陪埋佢呢段時間?

佢應該冇時間搵第個
同埋佢有講過壓力係來自出面社會發生嘅事
加埋佢Mid term緊
功課又唔係好跟得上
想自己一個處理好啲情緒先
我搵佢佢就話我逼佢chur佢
我哋呢兩個星期都見唔到面
想同佢好好傾下都冇機會

一對情侶 如果無溝通 搞唔掂啵

佢有人理啦，唔關我事，我而家做咩佢都唔領情，覺得我多舊魚
同埋唔會死，只會慢慢郁唔到

熱戀期都咁 好小有
但你既然知咩事 俾返d 空間大家先
你係咪真係搵得好密個隻先

米巴 淨係睇文字都覺得你憎佢

我都係分享下好歌姐

8年感情偷食啵
基本上兩個經歷咗接近人生10分1

無憎到，果時差d結婚搬出去，然後突然轉軚，分手，然後搞到咁

之前一路都溝通得好好
但佢一壓力爆煲就變成咁
究竟我可以點做

又淡呀唔通

差d 結婚都咁 點會咁

痴線 8年

我覺得休息一排 唔好搵佢住啦 佢話覺得chur有壓力就等佢平靜個人先

所以話世事難料既

我唔上進掛

之前有個post 連續兩個絲打 12年分手
我都覺得自己廢渣

啱啱拍啱陣幾乎日日搵
最多隔日就見
Keep住會msg同傾電話咁
未試過多過一日唔搵佢

我都好想可以咁樣數

我有時睇其他野
見到梁芷珊結左15年都可以離婚
真係咩都有可能

之前返intern 有個女同事就係拍咗12年之後分手 最後一直都無拍拖 單身到中年

咁又唔係個個頂到24*7既

巴打 呢樣我都面對緊
只係我冇你拍左咁耐

通常deserve better果d係咁

覆post 個個係咪佢黎嫁

同意

唔會啦 佢依加已經中年啦 只不過係講起當年

傻豬 結左婚都會啦 你話係咪

讀書已經一齊，係呢2年成日比同一條友搞我地

我去深山修煉下先
無藉口比自己放棄唔等

加油呀絲打
正面d諗會好d架

有d 經歷先係人生

所以佢番黎都係有可能

我真係dllm
傻撚左

拍拖都唔避忌下

因為冇人知第時既事

而家希望條友對佢不離不棄啦

為遲d有番佢既人生乾杯

我已經諗埋搵律師樓代辦

我無呀 冤枉

真係默默在旁既對手係最恐怖
我都要咁有毅力等先得

係好難呀
見佢係咁post ig story但灰剔我msg就好sad
一方面又信佢會返嚟
一方面又怕佢會淡
因為前一任都係突然冷淡然後出軌
好大陰影

飲杯!!!!立此post為證
當返黎個時 唔可以再俾佢走!

所以話 無心理準備都唔好亂睇另一半手機

師傅
受徒兒一拜

啊 呢句類似咁既野係邊到聽過

咁我係咪慢慢變緊做一個恐怖既對手

內疚巴去日本之前 睇下有無機會一班人出黎食飯

一冷淡通常就出事
比倒位人入

起碼等佢過咗mt先啦 有時拍拖讀書壓力一齊黎 真係難頂既

而我都要繼續努力 希望你都監測住我

你係咪有睇挽回二三事

巴打幾大

係
狗公都算
最怕係佢啲朋友唔知頭唔知路加把口

互相鼓勵 呀唔係 鞭策

冇問題 你唔好睇到我大你地好多咁
你見到我實話唔似
到時圍住個真邊爐都仲得

我29
佢21

頂 好似係! 個日唔知排版 直接睇左第三章

咁真係會係咁先

最憎d所謂姐妹加鹽加醋
dllm

...我煲到就黎背倒
我地宜家就係行緊佢條天堂路

童顏

呢到要講扶持

咁等佢過埋mt啦 仲細嘛

每日一點正能量

今晚 認真睇一睇先
要學多d 野

增加正能量既開始就係少用

好多呢d人，拍拖拍到日防夜防

好啦咁

好想問下唔痴身嘅巴絲
其實點拿捏所謂空間
真係可以完全唔搵對方幾日以上都ok?

我覺得隔一排睇又會有唔同感受
我一個月前睇同尋日睇番
都諗唔同嘢
其實佢無咩特別嘢教
講到尾都係乜都生吞硬食頂住撐到佢番黎為止

每日都搵對方 傾好春多野
見面固定係假期同星期中其中一日

wts咪照傾 不過未必要日日見既 1星期2-3次都ok

等我返去細閱一下先

我本身勁痴身
兩個月Long d後為佢改左
未必成日見不過一定會講電話/視頻

再唔係你想詳細d可以睇破鏡重圓本書
個人認為係practical 版既挽回二三事

佢係連wtsapp電話都完全唔應機

好呀 想圍真爐

係囉唔見面但起碼都講下自己發生咩事
但佢真係完全消失

為師一把年紀
要d 時間去處理咁多資訊

係咪掛住溫書咋 我溫書果陣放break都好少覆機

就收工 開心

我開咗個新post到時大家轉場就得 準備去做野 怕無人開

我又去呀！想睇下你班cls咩樣

想睇下內疚巴既童顏樣

我覺得挽回二三事夠你做架喇

八婆

婦人

醜樣

佢係應咗我一句做緊功課然後就消失兩日咁

點解今日都要番工

果時ex身邊就有依d人

你下次會唔會係一樓就放下一個po 既link

不要再說了 我肥咗好撚多 唔係靠高度拉返就收皮

頂你
你係街是但見到個背囊後生仔個d款

吓 真係好冷淡wor

緊張你既話，一日唔搵，如隔幾千秋

咁又唔得啵 對另一半咁冷淡

今晚 一炮過睇

Diu 呢個好笑

好期待見到你成班仆街呀

好嘢終於有次唔洗比人鞭

要潛水嘛 做開開post專員就要做落去

嘔心，仲形容自己後生仔

因為西工 返1收5
反正我返去都係同你地傾到收工

留名你睇完會仲痴情

咁叫打扮年輕姐

我ex嗰陣都係
拍咗半年
有條八婆就係話話我窮叫我ex飛咗我
最後佢真係出咗軌

驚遲d開唔切準備曬d link我地自己轉場

其實你介唔介意問，sheshe係咪定左邊個男邊個女既角色架？
係咪每次拍拖，都係做男既角色？定其實無分架？

呢d八婆同媽媽生無分別

歲數只係數字
心境後生
你睇我同你地都冇代溝

但佢又會自己照玩ig嗰啲
所以我先摸唔透佢究竟點

痴線呢d人要打靶
但係佢咁易因為人地講既嘢動搖既

可以開...追post好痛苦

利申 大份既高佬 不過努力減肥中

會唔會只係我心境太老

咪唔想理你囉

你去那泳兒首 就手
你就明咩事

絕對有呢個可能

我真係好得閒 得閒到可以成日秒回

成日覺得窮既 都要比人去進步啦 個個出生就誠哥個仔咩

大家咁話呀

我都全日係到喎

唔係咁架

睇完話你知

分手個日 佢話想大家做番朋友 話始終曾經關係咁close 唔想突然間無左個咁嘅人 咁講其實係點？ 佢係提出分手果個 我地無block大家
（我唔係打算要cool煲 而係我都唔想佢係我世界消失）

有d女人好易受人動搖

應該係 我都比人以為27-30

公道d 啦 男女都會有
個人定力問題

唔介意
我知好多其他既情侶都會有定 我自己就定做男仔角色既
但係講真 有時佢都會做照顧人果個 咁男女拍拖都會有呢d情況既 無特定要分邊個強勢d或者點
我就 拍過一次拖姐
不過我應該都係做男仔角色多 因為TB樣

等師傅

屌 我同你果時一樣 依加過咗3個月 只能話 情人轉返朋友 真係好難

大學無引誘

所以我堅信自己決定既野

佢喺大學都幾摺
但冷淡到咁真係好唔尋常
同埋如果佢真係有第三者
之前佢崩潰講咗分手就唔會過兩日就搵返我啦？

你都真係似25 up
唔好打我

果時拍拖 當其他女無到

會有架絲打

係咪佢抗壓能力好差

我要修心養性了
係大學度修行

其實真係 多謝你

我仲有大半年去搵下 有無目標

係咪靚仔tb呀
我由細到大都無同tb接觸過，覺得佢地好惡咁
你顛覆了我的stereotype

咁我都係爭一年姐

加油dee

佢算係會將啲負能量收收埋埋嗰啲囉
我唔知佢係算差
但呢排佢的確面對緊好多嘢

19歲咋

咁佢可能自我治癒緊 識人都會唔鍾意同人講 照正常咁生活 潛返排水 正常返就出返黎

吓 我7架sorry
我既性格都比人話唔係典型既TB
甚至都唔係TB 格
我都有識唔惡既Tb既
不過好似好多人都話Tb 好惡好寸

係呀

年輕真好

連男朋友都唔講我係有啲shock
所以我就只能相信佢靜待佢出山？

佢講得出想冷靜下就等返排先啦

我都唔知年輕係好定唔好

但問題係我同佢遲啲好大機會會見面 可能會識同一堆人一齊玩一段時間 除非我自己摺埋一邊啦但我唔想 好似同佢做番朋友先無咁難受 我都係想起碼有個識嘅人陪下 提點下 究竟佢係未真係想做番朋友定呃緊我

到最尾個陣其實我都講再想試下
但佢都唔似想 我冇逼佢

以為個post 壞左
突然靜哂

一日一po 推得好撚快

我都係同佢做番朋友
可能有人會覺得佢收兵/唔捨得有個對佢好既人
但係我都一樣 就只係唔想佢係我世界消失
所以佢有咩目的/原因我唔會考究

Hi 師傅

返去自閉下先

咁你搵佢？

個個都怕撚左你

冇可能囉

口講朋友 但係點先會搵佢？ 唔開心有野想傾訴搵佢？ 定會隔一段時間約食飯見個面？

我個個星期都同佢上堂 落堂會食飯
平時Snapchat trashtalk
Wtsapp 唔搵 除非叫佢去街

點解要怕左佢